今場okc對gs真係近十年最好睇既常規賽

火藥味 激情 fight 笑位 乜都有

KowarD

睇見西書就心酸😞

球迷大聲到

可惜kanter呢條友無出

其實呢條友先係最撚串果個

屌佢自己柒

如果佢守kd 打交都似
冇得睇今季仲有冇 到時復出未

話題性強就話者，由頭屌打到尾都叫精彩

岩聽

如果有上季curry clutch個場嘅拉鋸加上今場嘅火藥味

如果西書再多返一兩個幫手就好睇